［痴線撚］生存咁耐最癲做過d咩

試過返一份工，個陣仲好中意份工，但係唔中意個部門就申請調去其他部門，但係個上司唔批，所以自己辭職再重新入去做，請左我之後，係另一個部門做，但係人事關係太差，我又再遲職重新入去做，最後做左一排就冇再做，理論上係唔比咁樣做，每次入去都扮新人用唔同既造型，剪唔同既髮型、戴唔同既眼鏡，見到舊同事都只係覺得我好熟口面，諗起都覺得好刺激，成日好驚比人識穿

唔合理囉 你當hr on9?

quit u 再入返 u

一次食兩枝煙

但係我真係成功喎

屌尻啲死差佬

一直生存

練咗幾年, 終於含到自己條撚